有冇人可以比一比罷工email我

如題

『連登力量』緊急升級！！ 全民三罷！！！！！

輕輕一推